身形對男仔嚟講真係咁重要？

如果有樣 有165以上 但少少肥

唔好一睇就知你係肥仔

係絲

靚咪得

Sorry 不過最緊要係你自己鍾意

試下交換性別諗 你會唔會對咁樣身形嘅男仔特別有好感？

你唔係兩條直線就ok架啦
男仔身型比較重要

但唔係個個都咁唸

你睇下cg同ken先

高度係咪好重要?

點少少肥法先，合個男仔眼緣其實就唔會care

少肥但係bmi32

不重要 識同女仔溝通 可以令佢開心,160cm又如何？
利申：184cm 唔識同女仔溝通

get 錯原來樓主係絲打

有咩樣先？有幾少少肥先？
如果係呢種樣加少少肥，大把男人要啦

馬田點睇？
唔夠165 少少肥壯

女仔嘅少少肥差距好大,有冇示意圖?

嘩 咁米好型囉

😂😂係我寫得唔好

差唔多啦 😂冇咁白

小小肥200磅